[ずっと応援する] うさちゃん軍団‼️

b

支持下

ニックネームは、うさちゃん
(握手会で珠理奈が命名？)

15歳の高校1年生

志望はSKEとHKT

推しは松井玲奈、松井珠理奈、矢吹奈子

好きな曲は青空片想い

留名

幫推

2017/11/21

多謝巴打開post

lm

You are welcome

留名..

支持usachan

推一推

唔講以為生狗開

揾唔到個post

有條港女去參加akb選秀

留名支持

支持

うさちゃんx2

美味しいそう

唉

有無人有途徑睇返171107最後嗰日showroom
youtube刪咗 bilibili淨係搵到一段得13分鐘

希望再有後補了

推

無人

有

想問下發生咩事被退選？

唔係退選，只係唔入選姐

多咗人推post，好感動

係

繼續推！

頂，琴日唔記得推添

條女去左邊

終於告別齋推po嘅日子

うさちゃん

出現了

佢開緊ig live 啦！

等陣～

第一次用instagram，唔識hide comment，頂住檔先

Auntie同親戚講左幾次佢個名出黎

希望佢真係入到ske9期

無睇到

真係兌現承諾

開過囉 家下3個人

新人留名

Showroom回歸！

♡うさちゃんルーム♡

live 緊 ar

うさちゃん軍団幾時資助你地女神買個好少少既直播工具

工具幾好，上網差都無用啦

其實係咪全部去曬tg group？

紅白ing

對唔住咁多位 下次一會追翻post

うさちゃんお誕生日おめでとう

お誕生日おめでとうございます🎊㊗️

資助唔係問題 送達地址先係問題

今日（1/1）去迪迪尼親手交比佢

幫手推pose

應該唔關我地事
佢應該係見到fb班人先開

ig新post有中文

冇中文好啲

showroom

好撚懷念

早日康復，うさちゃん

傷風姐，唔好講到絕症咁

幾時開LIVE

即講即有

9號應該會見到真身

好似話搶唔到
我直頭中午放飯先諗起

輕輕一推

ngt gogogo

ngt

うさちゃん🐰
@usachan1102
色々悩んで、NGT 2期を受けることにしましたが、ドラ3の時と違って、「海外」の選択がない..やっぱり無理矢理で今の住所を書いって郵送で応募するしかのないかな..?

有冇人去撞USA

真人好串

返工，不了

港女改不了吃屎

離遠見到佢俾人圍住晒
想俾佢串吓都無機會

個堆觀音兵就算啦
話說我唔小心大聲講左句"狗公"之後班人四圍望

咁我問佢可唔可以合照
咁佢話唔係幾好，不過可以淨係影佢
我心諗佢真係寸過馬頭咕哩

我覺得呢,你真係想入圈就搞好少少型像啦

有問過 佢唔想合照係費事第二日做到偶像是比人亂寫姐...你地可以話佢偶像意義高家 女仔可以同佢合照 身邊個d厹就算吧啦